香港示威可唔可以做到好似美國咁

唔好次次出去俾狗撚 唔俾人捉到就當贏

連登仔

班力架爛命一條冇工開冇負擔
點同香港人比？

外國都未出槍炮
你試下佢地係香港
死黑警實彈逐個射啦
係班藍屍先會話咩美國一早開左槍

美國咁多人示威
你只係見到黑人
你盲㗎？

點解要鬥慘

外國撚出左槍都照打啦ON9仔
得你先咁縮沙咋

大家都係冷氣軍師 何必咁講

on9